舊港父兩日冇上水 一正皮一祝福

好擔心佢 有冇人同佢熟

被捕了

反之 想佢死可以負皮

想佢生不如死呢

咪咁冷血啦

告暴動

死港父放過我poly未

想你死

希望佢死得其所

佢話唔可能

佢比人鎅面 做緊手術

你把口咁能臭嘅

死車狗唔抵可憐

舊港身高1米43
係水渠打橫走都得
更何況佢係防暴 唔係自己人

希望佢快d死

屌 轉頭已經係隔離post見到條撚樣

舊港

回塘狗

快d同n賓攬住一齊死 唔好禍害香港人

珍 擁立新父

咁你又錯唔晒

佢2米43喎

希望你如願以償

換左人啦吊